{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61815&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수MOON펜션"
    },
    "text": "2019年に新築されたペンションは清潔で最新の施設であり、お客様に良い便宜を提供しています。 エキスポ観光団地、海上ケーブルカー、遊覧船船着き場、梧桐島、将軍島、海洋博物館、浪漫屋台、エキスポ駅、バスターミナル,刺身タウン,ケジャン通り,大型マートなどがタクシーの基本料金通りの中に位置しているので旅行に便利です。 突山公園は車で3分の距離に位置し、防竹浦海水浴場は車で28分の距離に位置し、向日庵は車で39分の距離に位置しています。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以降に可能です。 全室禁煙で、駐車は可能ですがピックアップはできません。 電子レンジとヘアドライヤーは共用で使用できます。 炭とグリルを使用したバーベキュー施設もあり、2名基準でバーベキューは20,000ウォンで、追加人数がいる場合は別途の料金が適用されます。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの立ち入りは禁止されており、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはいつ新築されましたか？",
            "answer": "2019年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "清潔で最新の施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "エキスポ観光団地はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "タクシーの基本料金通りの中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを使用したバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2名基準でバーベキューは20,000ウォンです。追加人数がいる場合は別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 344
    }
}